[年經] UGC, self-financing, top up

論認受性，咁排岩嗎??

1. ugc degree
2. SF degree
3. local top up/ ugc top up
4. SF top up